感化黑警方法

「通常軍隊與警察是最不容易感化的。再一度，民主運動並不需要軍警的支持，只需要他們的猶豫不決。而且，如同塞爾維亞人所解釋的，即使最殘暴的警察都可以被中和掉。
在塞爾維亞的民主運動之中，他們曾經遇到一個特別殘暴的警察局長。在他管轄的小城裡面，他彷彿國王一樣濫用權力、肆無忌憚。崔甘娜嫌惡地抿著嘴巴：『他特別享受毒打、刑求他人的樂趣。人越不成形他越樂。』所以歐特普認為可能沒辦法說服他，至少無法直接跟他講理。

於是他們拍下他毒打『歐特普』年輕成員的照片，製作成海報，上面公開他的姓名與行動電話。然後他們把這些海報貼在他太太會去購物的商場，還貼在他小孩去幼稚園上學的路上。海報上要求市民打電話給他，問他為什麼毒打我們的小孩。他的太太非常震驚，全家人也很快就成為全城的拒絕往來戶。崔甘娜說：『我們不攻擊穿制服的他。我們透過他太太，攻擊在家裡的他。我們才不讓那個惡棍可以躲在制度或者警徽之後。』

這個例子引起了很大的迴響。一位運動人士表示：『就是有這些令人髮指的人物，他們躲在政權的庇蔭下。他們就是暴政的具體象徵。』在場的人都點頭表示同意。」

—威廉．道布森：《獨裁者的進化：收編、分化、假民主》
(台北：左岸文化)第七章，第356頁。

推

全民批鬥黑警（老豆老母仔女老公老婆祖宗10八代）大行動 正式展開

推！

所有警察冇一個係無辜

Pushhh

push!

香港國民們 我地除咗同班狗短期硬碰之外
一定要軟硬兼施 長期要比心理壓力班狗

狗係唔識聽人話

黑警太好聽
狗就狗，太家注意一下用詞

Push

禍係及妻兒架

人會嫁俾狗？狗會生到人？緊係全竇一樣

以後叫班冚家剷做 毅進畜！
狗都唔撚配！

拎林奠 奴偉衝 張車頭相做盾，睇下黑警開唔開槍

十卜

呼籲全港中小學幼稚園罷收黑警子女入學啦